黑警做緊嘢

係時候換眼鏡
舊衫要掉咗去
舊背包要掉咗去
大家有冇嘢要補充？